特朗普今日制裁林鄭 葉劉︰全力支持林太

彭博社引述3名知情人士報道，特朗普政府料最早於周五宣布，對特首林鄭月娥在內的中國及香港官員實施制裁。行政會議成員、新民黨葉劉淑儀大問美方，「憑甚麼作出制裁」，假如消息屬實，定全力支持林鄭月娥。

葉劉淑儀表示，美國若然制裁香港官員，是不尊重香港人的表現，她會對此感到憤慨，反問美方有甚麼理由作出制裁，直言美國亦有維護國家安全的法例，作出制裁是「莫須有」的行為，只會讓香港人看到，美國的醜陋真面目，而她作為行會成員，並不擔心遭到制裁，只會對此感到憤怒。

我都支持林太喔，唔好縮

支持妹妹去死

姐姐妹妹我都支持呀！

全力支持林太

加入制裁名單?

葉劉 下個到你

對眼有啲似林鄭對柒眼

姐姐食花生 唔知幾開心

車公顯靈，下個到姐姐

全力支持林太

被制裁

姐姐你都算仆街

鬼馬啦你

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

講風涼話

肯定係姐姐同６８９一齊篤灰

全世界都支持林太被制裁

等第二批啦

全力支持林太

仆街